Việc Nộp Báo Cáo
	Với các bạn có đi thực tập: Các bạn nhớ nộp báo cáo, làm dần dần. Cập nhật thêm rồi gửi báo cáo, cập nhật được thêm lại gửi tiếp, có thể gửi nhiều lần để thầy nhận xét, review.
	Với các bạn chưa có công ty thực tập: Cần tìm hiểu 1 công nghệ chưa có môn học ở trường, rồi làm demo 1 chương trình về công nghệ đó, rồi làm báo cáo gửi cho thầy. Ví dụ: Reactjs, Vuejs, Angular, Netcore, Code Igniter của PHP, Cake của PHP, ...